[A/I]Pokemon Duel/Co-master 戰棋類 改名出英文

遊戲介紹：

下載link(全部同ser)：
An:
IOS:(日)
(英)

官網:

關卡//PKM//道具卡資料：

大獎率:
Ex 4%

[R]首抽推介：喵喵怪 鋼鳥 黑暗鴉 背背龍 鬼斯 尖牙陸鯊 鴨咀 所有伊貝
EX就睇你鐘唔鐘意

主介面 (圖片由SIRIRI巴打提供)

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈不同稀有度唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv

問題：d棋點進化?有咩好處?
答案：必須擁有進化前同進化後嘅棋並編入隊伍
對戰時令對方隻棋移動(包括擊倒對方)就可以進化(白&金技+10攻 紫技加一星)
注:鬼斯招同命唔會引發進化

問題：轉盤唔同顏色點分勝負？
答案：藍(防)>All>miss
金>紫
紫>白
紫VS紫 鬥星數
金VS白 鬥大

問題：打League有冇獎勵？
答案：每月結算 跟排名送金卡(用於免費一抽)
之後分數變返1500 但個人組別不變
注：Ver.2.0.0後已取消Rank由League取代
並取消vs卷，PVP轉為每場100coins

問題：加30攻卡係邊到刷
答案：2-15 第二間酒店第15關

問題：R再轉多一次卡係邊到刷
答案：5-25 第五間酒店第25關

問題：換位卡點先有
答案：5-24 但係可以用18石買

問題：依隻遊戲係咪好少送石
答案：登入獎勵成日送15石 做日任都有機會有

問題:單抽，兩連，四連同六連抽有咩分別
答案：兩/四/六連抽會隨機送多你一/二/三張輔助卡 單抽冇
四連必出R以上 六連必出EX(特別日子先有六連)

問題：抽盒送果d藍石有咩用
答案：到某個數量換PKM

問題：冇石點算？
答案：課金啦屌你

問題：會長係邊個？
答案： s_Roberto

以上資訊由符文之戒 & MidnightBlue巴打提供

酒店關卡獎勵 (由一蚊budget巴打提供)

利基亞巴打係舊高登新ac叫_____？

隱姓埋名
只留返喺蒲開嘅pkm 相關 post留言
(所以profile得返張雪花gif)

between其實舊登舊account都unbam咗，但unbam咗我都唔會攞返嚟用架啦，林早洩食屎啦

軒哥

推

終於喺度出post啦

新手留名

歡迎啊

新手留名
啱啱抽中水伊貝開波

有咩唔明可以問

收到風佢話隻game太運氣向棄咗game
唔信可以去隔離登3DS Post問下佢

好似幾得意咁，諗住陣間返屋企down
想問定先，首抽會唔會出到ex?

會

唔明點解想要鴨咀火龍 沙奈朵 忍蛙 但係抽極都抽唔到

呢樣野大家都經歷過

啱啱首抽完，睇到上網有人討論開，Ex都有分勁同渣
想請問聲有冇link睇最勁邊幾隻？

我頭3隻ex有無用🤔

留名

鳳凰神抽 月伊冰伊有用
palkia同奇異花 新手都可以用吓

放左響度好耐冇玩
今日見到個app轉左icon入去睇下
全部野唔同曬

抽中左紅色果隻拉帝亞斯 開得局未?

真係無乜攻略網 用我自己感覺隨手評吓堆ex
S > A > B > C

S A B B A
B C C ? A
S C S B A
A S S S A
B A C C B

B A B C C
C C C C C
S A B C

R以下懶搞

抽中左我最鐘意既卡比獸
仲以為可以開局添...
點知係最廢個堆

呢隻野移速好重要
移速得1除非能力好正 如果唔係都係廢棋

尋日hk app store到download 左
board game 黎講初步印象好似都幾靠運

巴打會唔會太低估波士可多拉
我覺得有A
忍蛙最多A
噴火龍有B

風險評估同應變能力都係一種實力

波士初出就話幾勁
但係依家只會做路卡同鴨咀炮灰
一係就龜Y鳥100攻
擋唔得幾多

忍蛙3速金技打龜Y鳥草主守龍門好

呢個日本人都覺忍蛙係top

忍蛙好睇運
我主3貓Y惡隊,忍蛙長期係隊
有時真係神又係佢鬼又係佢

可以開

明明board game 呢啲唔應該設計得咁重運氣
但玩落又幾上癮, 頂

重抽抽中Infernape, 睇上面巴打講係S

btw, 我第一次首抽有330石，可直接買300石保證1 EX 個包
第二同第三次刷首抽得返215石
睇reddit都有類似咁既情況
有冇巴打交流下 點樣先bug到有330石開局？

係咪12點前後

我覺得唔關時間事，因為我第一次刷個陣都覺得有啲奇怪
我見獎勵個啲messages有重複既，total有6個
之後個兩次刷就得4封信

因為新人頭7日每日送100石,加埋login15石
啱啱好115石

每日reset時間係幾點？

香港時間11pm

有冇巴打次次入game都error
完全玩唔到

如果未入過game就試下重裝
最近更新之後成日load唔到/好耐
唔知係咪太多人負荷唔到

Me too
垃圾server

自從由得日本玩到變到大部份地區都玩到之後就load得仲衰過Pokemon Go

屌，郁一郁又connecting

點睇邊隻勁

首抽中雷超係好定差

首抽黎講差

首抽就係佢送果張金色卷？
中左垃圾

最直接睇下注目duel高排位d人用開咩

主畫面果幾個箱西藥用寶石先開到？
我有橙色同紫色
係咪值得開？

我見第一頁既圖係彩色既？必定出Ex 寵？

係咪姐係玩完tutorial抽個下？

撳開始計時夠鐘就開到
直接開先要石

每次要逐個逐個開
一個完左先可以開始第二個箱
彩必出R或以上

入game有石抽埋先

而家係唔係維護緊
入唔到

維護將UTC時間打左做JST

一早咪講左今日維護囉其實

原本係定1800-2000（JST)
依家明顯係緊急

依家注目成堆都係新手

我一入去會咁

有冇巴打入去又係出呢個畫面？

我係101

我仲以為app壞左，走去刪檔重裝

same

抽左300石6抽必出EX果個，抽到2個ex，係咪開得局

入到game咩
抽到咩？

琴晚抽的，一陣補圖

其實呢隻game打完主線，刷寵之後
中後期係玩乜野的？
玩家之間既對戰？會有類似塔既關卡？

自從Ver2.0之後主線已經可有可無完全側重晒係pvp
想打npc嘅話要等郵輪活動(唔知幾時先肯再開 ）
由F級打上S級儲分送限定棋/石/金卡(活動時間長好易封頂唔駛擔心爆肝)
頭1000名會送面具/髮型

幾時維護完

官方今次真係低估左開64國所帶黎嘅負荷

今日開左個六連 抽中3隻EX
想問下O唔OK?
Btw求組隊建議

烈燄猴開唔開局好？

限米煮限飯 如果你呢度揀6隻係你咁揀㗎啦

btw 新手記得要打右上寶箱下面個training, 打完有幾張實用卡片

我隻小火龍係對戰中 進化左做火恐龍
出返去仲係小火龍黎嘅???

係 每次都會reset

其實唔難

215石打上去等300
定係直接抽

新人嘅話頭7日每日100石
點都等埋先

岩岩多手禁左落200
抽中忍娃 開唔開佢波

忍蛙個人認為係打到後期先體會到佢真正實力嘅棋
因為高組別紫技寵多
忍蛙大格金技可以剋制水箭龜XY草主呢類大紫技泛用棋
甚至可以做雙殺,3mp機動性高
但問題係冇配隊support嘅情況20x疊到上60已經偷笑
但我建議keep嘅

雖然唔太明講咩
咁我keep住玩落去
都幾好用既 打人又大力又跑得遠

點賣垃圾

抽棋嗰到女僕下面

抽左一次六連，呢個組合o唔ok
另外早期所有石係唔係用晒黎抽野就ok?

鴨咀好用
其他嗰d你點都要用住先
不過建議落一隻3mp

抽左一次6連
如何

冇玩好耐多左咁多野

想問下金cube有咩用？

問多無謂 自己落場試下最實際

我原來未遇過奇魯莉安
睇完效果之後覺得好有用

賣

補充吓啦
因為先攻第一回合會減一mp
如果得2mp出去就會塞住個位
跟住啲棋就出慢咗
所以先攻一定出隻3mp先
例外係企鵝或者用long throw卡可以出到入口隔離一格

新人抽左兩次300
出左5隻ex

求評語
其實好耐之前已經單左玩左陣
記得個陣好多平民寵好用 例如鬼雀個d
而家d廢野仲有無用?

用嚟進化唔罕見喎

差不多娃娃特性會buff埋對面
你想幫對面加攻

點解咁多新人中鴨咀忍蛙
但係我仲係一隻都無

我依家好少打積分打開不計分
打積分我會用3貓但開始厭
所以打不計分試下其他野

c/uc多數無用
除非用嚟進化 或者蚊香蝌蚪催眠人咁

鬼雀同鳥人俾官方nerf得最慘

三隻貓射到得返一隻貓真係好爽

七仔

岩岩抽完，求問開得局未？

建議抽過

唔捨得隻卡比

咁你有愛就照開啦
橫掂你之後仲有石

刷左4粒鐘首抽得第一抽R出Kirlia
跟住其他都係UC
想問下係咪要玩tutorial先會出R

抽6連每箱10%出ex 30%出r兼確保最少1隻ex
抽4連每箱4%出ex 18%出r兼確保最少一隻r以上
內容物同機率都係shop入面有寫

姐係佢送個張ticket出咩都無所謂?

我抽左呢幾隻

刷首抽好似係刷300石6連
金券多數出垃圾

其實我唔知依家新account可以有幾多石

岩岩ticket出左背背龍
依家收哂box個d有215

300石中呢兩隻ex,開唔開得？

有鳳凰一定得

順便講吓點解鳳凰好
因為一般棋死咗入PC, 持久戰通常打打吓會變4vs4
但係鳳凰特性係死咗會放晒PC入面2隻出嚟
即係可以慢慢補充返5隻落場
所以高階玩家好多都會落鳳凰

唔該巴打，解釋好詳盡

依家爭85粒先300石,
點搞

有冇巴打可以幫我睇下開得未？唔該！好似有啲雜

課金

點解而家LOAD得咁慢

manaphy係水隊專用
唔配水隊完全冇用

緊急維護完個server都仲係咁垃圾

新人頭24hr有15蚊120石優惠

個server好廢，成日㩒完無反應，㩒到好炆

咁依家點？玩唔玩落去好？

online 同人對戰mode load極都冇人

其實幾好
堆ex雖然麻麻 但係r有瑪紐拉同冰草伊貝都係熱門怪
瑪紐拉如果夠3隻就係常見三貓隊

留意返兩隻貓唔係一定要放進化
因為進化前唔係太強 會比較難進化到
所以多數人都係直接落進化後嗰隻

岩岩打room match
點解對面都冇行去我果點都會判我輸既

係另一部抽到呢啲，有冇巴打可以幫手睇睇開唔開得局

咁樣開唔開得

玩唔到既

普普通通
呢幾隻打新手應該無乜問題

麻麻
睇你係咪執著要抽到靚嘢先開始

心

開始左
岩岩再抽多左次300石

點解搵人打搵咁耐

server仲未搞掂 今晚又要修
依家連極都係時間過長都搵唔到就出個AI嚟打

Room match邊到禁
解唔到第二個任

又維!!!!

其實有冇石送返比我地？

課左金果啲都係想早玩早享受
好理應補償

6個格仔嗰到

其實點進化 d 寵
我一直都唔明白

300石抽中鳳凰 開唔開好

好似話鳳凰好強

打死人地 或者整到人地退後都得
但係進左會郁少一格
噴火龍行得一格仔

唔明
無需要素材？

唔會郁少一格
噴火龍本身1mp
拎忍蛙做例子係由2mp->3mp
mp本身跟原來隻棋

頭post有講
我打得咁辛苦

見到
唔好意思

其實我之前睇過，不過當時無進化版
依家有，但係又唔記得左邊度睇過
原來係呢個post

小火龍都計慘
愈大個愈少格

忍蛙直接用進化版咪仲好

打錯字sorry

想問隻pkm 嘅CLv有咩用？
見要用啲cube去升

每一clv可以揀一格白/金嚟升1點攻擊力
eg 50升做51, 咁就可以打贏其他50

新手啱啱開始玩，想問下咁樣開唔開得

同埋宜家有二百幾石，想問下應該留到300石再抽定用120石開左對戰送果個箱好，唔該哂

個箱唔使用石開
撳開始計時等夠鐘就得

金券都唔算係垃圾嘅……
首抽張金券已經有拉希亞斯

點解夢夢好似咁廢既 定係我唔識用

攻擊力的確係低藍技又on9
但佢有最大範圍金技
不過地位已經俾忍蛙取代左

攻擊力低 金技大 淨係用嚟打紫技怪
不過藍技效果問題
已經俾忍蛙取代咗

好慘, 明明超夢夢都係copy 佢

新手六抽想問下呢幾隻ex o唔ok?

點解大家六連可以中咁多EX
我就5UC1重複EX

曬死咗

真心問唔係想曬架

屌3次300石
3次都係鴨咀ex

你見巴打咁想要沙奈朵同忍蛙就知

第3次6連
3隻ex 都係中唔到鴨咀忍蛙沙奈朵

最勁係咪利基亞

點解抽到3次6連？課金？
啲石既來源好內似好少咁

成個1月無更新
每日登入同任務大把人儲咗600-700
加埋呢幾日登入獎勵

新玩家 每日都好多石

雷公開唔開得開?

R既話 比卡超好啲定水伊貝好啲

雖然有80金技而且特性唔會wait
即係雷公自身唔會俾人停turn，由pc返生唔使等1turn可以即刻上場
但係50白技太大，好多時都只係會轉中50
功擊力偏低
去到中後期就唔夠力

我覺得麻痺有用好多
水伊紫技太普通

有冇得賣寵？我揾唔到賣寵個制既

其實招技係點開？例如瑪紐拉果招咁

shop

邊招？
轉盤嗰d轉中咪開到

啫係邊？shop果個唔係買寵咩？

Abilities 果度

被動技能嚟
多過一隻瑪紐拉落場就自動發動

左面
1 紅石/金券抽箱
2 紅石買卡
3 藍石換指定棋 (每一次紅石抽會跟50藍)

右下
1 課
2 賣棋換垃圾幣

新手抽左一次，開唔開得？

頭6抽得兩隻EX都開?
夢夢同鳳凰

12抽開唔開好？

巨金怪好大力 max lv 0miss
但好低mp 睇你鍾唔鍾意
firefox紫技冇wait有d可惜
怨影娃娃就技術向考走位夾人
善用佢嘅特性可以造成一定嘅威脅

前面已經有呢兩隻嘅評價

隻Game出個幾日玩過，番嚟玩番唔同曬嘅
酒店係咪冇咗

同埋左上角啲電而家係咪冇用

依家收得好埋
係league嗰頁6個格仔個到嘅最尾嗰個

見到了，唔該曬

活動嗰陣消體

見到出英文試下玩先
新手留明

有呢5隻ex 應該配邊隻Rare 好？

唔識砌 d ex 係咪出哂好？

巨金怪同噴火龍定位相近 是但落一隻已經ok
可以考慮換奇魯莉安/赤面龍
鋼鳥同暴蠑螈可以互換試下 睇下自己覺得邊隻好用d

唔該哂師兄

如果揀升一隻Ex 同Rare 應該升邊隻好？

見到d 二千幾既人都有用金鳥

想問下個任要咩surround a pokemon係要點做?

我睇錯以為果個係買金幣，thx bro

夾死對面隻棋
例如直線上 A係己方 B係敵方 O係空位
O or O A B A O
A
B
A
O
三叉路
O
A
B A O
A
O

升鳳凰一定冇死

唔該巴打,同埋想問下抽中隻時間神勁唔勁?

多謝回答，難得刷，開局算

懶得刷

個特性麻鬼煩 又唔係特別勁

宜家D EX係咪得個幾隻?

日日都維護係咩玩法

前日起手 六抽得一隻ex genesect...開唔開得

靠運既 game ?

yes

係咪仲維護緊?

延長到香港時間12點

而家玩到了

鳳凰先lv 應該強化紫技嗎？

諗左好耐都唔知加紫技定招120大技好

維護完之後lag過未維護啫係點？

仲以為我電話問題 好彩

即係叫大家玩返Pokemon Shuffle / Go, 好似係
喂，大佬，出error仲密過Pokemon Go係咩玩法？

玩到好炆
禁個制都要等成分鐘先有反應
定係我問題?

應該人人都係咁

想問下黃色C cube 同金色EX cude有咩用
都係得1exp

用黎賣

thanks!

幾隻R都各有特色
應該點揀好
[img]圖片網址 [/img]

係咪開得局

[img][URL=[/URL][/img]

喵喵怪，奇魯莉安同葉伊貝如何

有呢d EX就放心開啦

個ser而家算穩定左

兩隻 Lugia 可以做咩？
同埋對嘢可以點排？Thanks

刷首抽係唔係 金券同200石4連？ 有一隻ex就夠？

啱啱抽到隻ho oh ex有無用？

同問

dl 隻game 都幾耐....

新人送好多石最好等300石6連
login7日700石夠你抽2次

sorry啱啱見到6連31號完

用唔哂2隻嘅話可以其中一隻食另一隻升CLV
利申：唔食嘅話而家有成5隻

三貓對住啲ex隊唔係好夠力

新手玩咗4日 抽咗600石得呢啲…
想問重唔重刷好…
而家淨係可以恰啲無ex既人

因為3貓隊嘅關鍵係鳳凰
令死左嘅瑪狃拉可以快速入返場

你可以落奇魯莉安代替先
佢招紫技好似可以同pc互換

應該加邊格好？

第一日玩抽到啲廢ex
人哋攞住啲廢物都贏到我

An 機有 root 嘅話，可以快刷首抽

求教 每次都要load好耐

邊隻?

大路係紫
滿lv之前每次升lv都有得重新配
安心加啦

其實同其他 game 都差唔多，入去 /data/data/jp.pokemon.pokemoncomaster/shared_prefs，delete jp.pokemon.pokemoncomaster.v2.playerprefs.xml，咁就可以唔使次次等佢 download

Giratina, metagross
可能係我唔識用

其實無限EX 可以擺幾多隻
隻game 又咁靠運
玩到後面都係鬥課金同好彩

呢兩隻好高攻嗰
你有冇用過giratina特性？
佢可以穿過人
對戰時揀佢再撳AI下面黃色粒制發動

同一隻棋最多3隻

運氣當然有啦
但係有時都會發現其實有行棋上面嘅失誤
同埋有d戰術雖然要運氣去實踐，但係個戰術嘅行法都有佢嘅價值

有冇戰術例子？

但兩隻都行得一步
見到有skill但唔知點用

例如先攻嘅怨影娃娃置中，下面係棋盤中間嘅正方形
A己方 B敵方 S己方怨影 O空位
O O B
B X O
A S A
左邊嘅B之後會俾怨影夾死，係錯着
如果對面想守住條線，一定要好似右邊咁行
通常行法
O O O > O O O
O X O > B X O
A O O > A O O

O O O > B O O
B X O > O X O
A S O > A S A

鬼龍可以用特性直接穿到隔離隻棋後面嗰格代替用mp行

用怨影娃娃通常進詛咒娃娃都有啲難度
定通常唔進齋夾人?

通常唔進但係照放咒娃冇壞

咒娃招curse落多過一隻就已經有賺

教學個十關都幾難玩，第六開始成日輸

900石變成咁…
求巴打幫我比少少評價

個special mission 係win 4 room matches
我贏左兩場但之後冇計我贏
有冇人知點解

你係打計分定唔計分？

d figure位唔夠用
其實有冇話應該優先賣邊d figure
同埋要賺錢係咪淨係可以賣figure 我見打npc得好少錢

想問呢六隻係咪得鳳凰值得升

重複果隻打輸要out game 都唔知叫唔叫勁。。。。

有分架咩

room match係唔計分
係6個格仔嗰個掣到

賣左C嗰d都冇所謂橫掂唔用
賣金cube

有冇咩網可以睇到打唔同關ge劇情有機會抽到咩獎品？

common grade 既綠cube 有無用？想賣

用嚟升c怪
得1蚊賣嚟做乜

真係唔知有邊隻c怪好升

如果會玩進化嘅咪好多進化前係c

我贏左5 6場啦 都冇count過

多數d common 棋靠技去郁人d 棋黎進化？

between 頭先玩唔到league match

clear cache 再download 過就玩到

唔太識玩 點解我隻棋可以跳過人地

不如試吓打league得唔得
打咁耐都未見過4場room, 可能英文版翻錯

有郁人紫技咪郁
無就通常開+30卡打一啲低攻擊力怪

暫時鬼系全部有特性可以穿過其他棋

點解我見到隻老噴MP 係2 既

啱啱六連抽 中三隻ex

x神隔離有buff

900石變成咁…
求巴打幫我比少少評價[/quote]

想問紫色隻ex點用…
上鬼佬網睇評價唔差 但攻擊技得50
成日打啲廢野都輸
係咪靠行得快用黎偷base多？

其實隻game有乜戰術 玩左幾日都覺得係靠運..

想問紫色隻ex點用…
上鬼佬網睇評價唔差 但攻擊技得50
成日打啲廢野都輸
係咪靠行得快用黎偷base多？[/quote]

鴨咀ex 勁 紫技knock out人

巨金怪我都有 守自己entry pt/goal 一流

d rare 都唔差

想問紫色隻ex點用…
上鬼佬網睇評價唔差 但攻擊技得50
成日打啲廢野都輸
係咪靠行得快用黎偷base多？[/quote]
紫技可以令50下次變100
可以穿過自己人
有兩張專用EX卡用黎out人game

要了解自己同對面d 棋 同埋善同plate buff 自己D 棋

D plate 係咪無限用, 唔會係一場用完就冇左? 我見我用完仲有, 但點解第一頁話擦plate 既?

真係打league
唔該曬巴打

可以無限用
想要多過一張又唔想抽棋先送咪要刷

可以儲多過一張嚟用

留名 有玩

利申：岩岩新手 抽到兩隻EX有無用 ？

穿過自己人可以點好好利用
Ex卡係邊兩張？專用係指得佢用先勁？

例如下turn對面3mp係最右邊線就會踩你嘅出棋點
而你有隻棋啱啱返生要等1turn
其他棋又守緊其他線行唔開
而你係左邊線有隻3mp只要用跳卡就可以踩返人地出棋點等直衝goal
咁主動權會去返你手
對面可以做得返兩樣
1.用頭先俾你跳過嘅棋打返你
2.搵第二隻棋封路防直衝
如果1自己隻棋守得住就可以直接贏
如果1守唔住或者係2，你都爭取左1turn嘅時間
下turn可以派原本係bench等緊嘅棋落場守本身受緊威脅嘅右線
原本可以圖解但唔係屋企出唔到圖

我而家通常係用啲行得快既衝前
再用張調位卡將巨金換上前線
Rare除咗salamence 仲有邊隻特別好用？

第一點我唔消楚因為我未實戰用過
你可以問下高山一実巴打，佢好似有用開呢隻棋
而專用卡係字面解，真係得佢先用得 ID314&315

日文同英文唔會影響排隊既時間？ 或者遇到既對手

唔會

係有4張

最爽咪開場
我3速行先推前 對面出冰貓擋
隻鋼蟲即刻穿過去射鳩隻冰貓
起碼有45.7%即刻射走佢

馬仔跑得快又可以打忍蛙 幾好
瑪納菲你夠棋組水隊咪有用

佢個六連抽幾時會出一次

進化用: kirlia 陸鯊 電擊 鴨咀
跑腿: 伊貝進化型 除水同仙
戰隊: 瑪紐拉 仙伊貝
特殊: 果然翁 喵喵怪

冰貓攻擊都係50
好似唔係好穩喎…萬一死咗咪大鑊

Thanks

瑪納菲腳短到可怕

我去商店見到專用了 thx巴打
係得呢隻寵有專用卡？

瑪納菲通常放後場 淨係企場玩特性+20攻已經屈機
又唔使衝 佢死左水隊就真係廢左半

有D進化既問題想問巴打, 我想隻車厘龜進化, 係咪要將車厘龜同卡美龜編入隊伍先得?

頭post有圖解

係得佢先有

咁我幾肯定我個5x大過佢個5x

屌佢丫 本來抽到兩隻 想玩吓就餵多兩粒綠變53
點知之後再抽多4隻

之但係我個隻得50呢

綠變點入手

[/quote]
佢指綠cube
綠cube可以開箱出
但EX綠cube好難出

最近兩次活動遊艇同水gym都有送綠cube ex

新玩
點先玩到活動?

每隔一段時間就會出活動
每次為期兩星期左右

應該唔駛等好耐就會出下一次活動架啦

綠cube用o黎升咩

clv 每升1clv加一招技1點攻擊力

怨影娃娃升lv係咪全加紫技?

綠 cube EX 升邊隻好？

求體檢一下.. 玩左兩日..
咁樣砌ok 嗎？ Thanks
而架1500分

如果副deck有限ex數就好
而家周街都ex
場場對親都要搞盡腦汁先贏到咁
1900分再上好吃力

係啦 白技幾乎唔會打贏人 靠紫技先無咁易死

限EX只會令3貓獨大
到時就由依家嘅有d變化變成大家一式一樣

廢既 C 會拎去賣定做肥料？
爆左位要清野

玩左幾日上到千九

btw 幾時league 會結算？

應該點排陣好 好難取捨

好似運營出包開咗一陣
一堆3速飛行係咁飛實變糞game

每月最後一日23:00

兩隻1速一定太多
月伊草伊娃娃都可以換上去
我就戒咗1速 除非有隻真係特別想玩先放

1速多數都係防守勁啲？

求問

個個都成隊ex
點樣可以玩到進化..

咁隻鳳凰典算

唔係全水隊放瑪納菲都無咩用
但係得太少嘢 無乜特別好換

睇漏咗
知道有鳳凰就放啦 換走隻飛龍都得

整狀態 劇毒麻痺燒傷冰結再打
開加攻卡打無咁高攻嘅3速

係18xx 唔上唔落，好難上1900

又維？

日文苦手

飛行系加1mp
冰系加20攻

EX 三鳥
R 大岩蛇 肥波
UC 蚊香蛙 水母 波音蝠

如果全部真 急凍鳥就食兩家茶禮

係大口蝠

望一望今次活動再望一望3貓標準配隊
冰貓 鳳凰 Y神

3速y神仲on9過3速龜

3貓標準配隊係點?
冇鳳凰 冇Y神

咪就係上面呢3隻再搭1隻3mp惡
可以係月伊/忍蛙

咪3貓鳳凰y神撘多隻忍蛙/月伊

無冰貓 無Y神 無鳳凰
是咪可以唔打league住

嗰個係gym活動黎
同league分開計

點解個Beginner ranking 冇左既

3鳥共通

特性 飛翔
可以穿過無飛翔pokemon移動

藍技 甩毛
自己解除特殊狀態 wait 3

紫技 xxx charge
自己加charge marker
自己回合戰鬥開始時可以選擇除去charge marker
戰鬥之後 火鳥:一直線 雷鳥:對方相連所有 冰鳥:對方相鄰
pokemon中狀態

肥波球
特性 睡眠歌
用完肥波下turn對方唔可以用卡
白招 輪唱 20x

配夠3仙伊 3肥波 仙伊可以打180

啫係過幾日先有gym活動？

用左隊 消磨戰
幾場贏都係磨到對方無時間

急凍鳥好似換得過 計特殊狀態冰凍算係最勁 仲可以手動出 容易預時機俾d怪進化

已準備煩膠team等打gym

想問下啲金券可唔可以儲夠6張 整個包ex6連架？

金卡只可以單抽
即使有30張都只係30次單抽

有咩活動

更新之後冇左6連保底EX 幾時會出返

平時都唔會有
今次係開多國英文 3.0版
上次係新年
第一次係改版面 2.0版

冇左咁唔洗抽EX 咁難中

好彩噚晚 6 連咗一次，有 Ho-Oh

我都好彩執咗個尾彩 lugia

廢棋除左食 可以點？ 食都好貴..

回咗600石
(嗰71分鐘內抽咗2次六連抽)

賣
抽/買 棋/卡 嗰版 (底下左至右第4格) 右下角個金幣icon
可以賣廢棋同廢卡

點解回咁多

EX有可能出鳳凰寫錯做有可能出布里卡隆

Found thanks brother

求問... 唔明進化有咩用... 咁點解唔直接放進左化個隻入隊？

重覆嘅 EX 你哋會點處理？

放入同一隊

利申：兩隻Y鳥

如果儲夠4000藍石 有邊隻首選必換？

ranking reward D 金卡幾時比架?

藍石點先有

如果肯肯定唔會落多過一隻咪食嚟升clv
驚咪儲夠第4隻先食

請問plate係咪一定要買
去shop買double chance, X attack , X defense 抵唔抵?

你講呢啲全部係打電腦可以刷
唔好晒石買

每一抽送50

抽80次一定有隻EX

Thx!!

通常放咩plate?

新手問 黃club 有咩用

新手打league係咁輸，亂抽左一個4連

最常見
攻+30, double chance, hurdle jump
少D見
全狀態回復, goal block
其他卡視乎副deck
戰隊deck可能用復活
鬼斯/怨影娃娃可能用swap spot偷步
或者配火猴開場搶重生點用換位用火猴double chance/plus power直接踢人goal

係咪黃cube
係就淨係賣

點解冰貓咁難抽

復活邊關有得刷？

係 唔該晒

玩左兩日之前活動抽左兩次六連
ex中左水馬仔、卡比、
瑪納菲、忍蛙

黎緊等佢再出活動先抽定係四連都抽得過？

如果冇咩大事都唔會出六連
平日最好選擇只係得四連

冇得刷 要去shop換 Max Revive

4連機率係咪好低 歐洲人除外

新手求卡檢...係咪有EX放哂落去就得
謝謝

同問

頭post

睇左都唔明

睇住先

20金券 一隻雀都無

請問點出noxious❓

點解你地咁多ex
我一隻都冇

我覺得ex都算好好出，當然唔係隻隻都用得

唔知咩嚟

以前未有時間箱 大家都好少ex 直頭係好少uc以上
要登入n日先夠抽一次
依家keep住俾佢數時間 開多幾隻慢慢總會有

係咪買quadruple最好

猛毒
用月伊/飯匙蛇/龍王蠍

唔該巴打，大概明白

唔將錯就錯開飛行gym咁有咩攪

依隻急凍鳥算唔算勁, 首抽中

仲有點樣算技好
新手第一日玩

其實冇話咩技好，我有一堆ex但都會用R組隊，最緊要講戰略同運氣，試過運氣差輸係隻UC既鬼手上

屌那星 打league個個都有EX 我得啲廢寵
岩岩仲要玩到time up lose

巴打們請問有冇資料分別啲cube
剩係知有EXP/$其他個啲唔知咩黎 有個食左得1exp

藍升lv
綠升clv
黃賣錢

好似唔勁

呢幾隻有無用

點樣可以賣到d黃cube?

shop到有exchange coins

夠膽講多次

冰鮮雞

隻雞好靚仔

新手問題 大概明白進化係點 但係咪進左完場就會變翻原本果隻？？
求解答

依隊水隊ok嗎？ 岩岩抽到背背龍同蚊香蛙

有時有啲UC 同R仲好用
隻game睇你配搭技術同運氣

係

我組左隊進化水毒隊
2呱頭蛙(忍蛙) // 忍蛙 // 2大眼水母(多腳) // manaphy
打擊力好似太低

都幾屈

鳳凰

已有一隻係手換咩好？

想問下暫時有冇得加好友同好友對戰
搵唔到個制係邊

冇好友功能
對戰就room match加密碼自己約

無藍cube就得閒就打吓電腦刷啲垃圾c返嚟升lv啦
成堆lv1 要玩運game都要提高吓機率嚟玩㗎

岩豐用佢玩左幾埋
依隻幾勁... 被動技會幫人轉做miss...
有無人明佢招技係點發動？ Thanks
睇完都唔係好明

對面轉完之後要順時針轉多兩格
好睇對方係咩嚟決定效用大唔大

波導

想問下綠色個CUBE有咩用?
CLv 又係代表什麼?
感謝

我應該用邊6隻EX 好

我暫時排緊 凰凰 凰凰 雷公 雷鳥 路卡里歐 鴨嘴暴龍

凰凰原來會2隻一齊死係PC

明白..但係佢所謂既 1點攻擊力 = ?
比如招技係60攻 變左61攻?

特性講明
所以淨係放一隻

有張force remove嘅卡點用同有咩用？
新手玩左一日

咁D CUBE 係咪冇得打?除左抽番黎之外?

鳳凰落1隻就夠
食咗佢變101先打得穿100

雷公不了 之前水gym有+20攻都仲嫌佢廢

可以諗吓紅面龍
起碼要落一隻3速 例如冰同雷伊貝

英文係咪譯錯左

佔晒對手兩個出口之後先用得
今個回合自己招式打到有棋(包括自己同己方)氣絶就直接飛走

開key箱同時間箱有,抽反而冇
上面兩個箱打league就有

明白,感謝~

點解我搵唔到人地room match既…淨係可以自己開場
明明另一部機另一個ac可以見到一大堆房…
打機都要做毒撚

sd錯

我有時都係咁

之但係我玩咁耐都係咁…未試過見到人地場

你有冇allow個app開gps

好似真係無

講問忍蛙 鳳凰你地會升邊招技

鳳凰100
忍蛙金

我都覺

尋日派完今日又派既？

唔係派7日咩？

又射到3貓變1貓

AI ticket 有咩用？

叫(號稱)最強AI代你行
應該無人用

c既藍cube同綠cube 大家會比邊隻C食？
邊隻C比教有用

藍唔使分稀有度俾邊隻棋食都得
綠c其實都冇咩用 C要30先升1clv
通常俾沙漠奈亞算

間公司好似專開發捉棋ai
但係隻game冇人用好慘

沙漠奈亞最好刷
食得cube不如打電腦
我餵開電腦無得打嗰啲 eg 蝌蚪 卡美龜 或者其他進化形c

我認我懶

呢隻game嚟㗎嘛
交俾AI行仲玩乜
玩自己課完金睇人玩咩

用過一次 嗰陣仲係ver1.x嘅時候
撳一次淨係會行一步唔會捉晒成盤
for d人十五十六決定唔到點行嗰陣用
不過都係信自己多d

Thanks 巴打

打AI會狂禁 個AI掣

岩岩抽到兩隻冰伊具.. 好似有啲廢

勁wor

EX寵咁易抽到既？打league 成街都係

之前六連1EX保底而且EX中獎率升到10%

點勁法
又無ability

你自己都有幾隻啦
我今日開箱都中左隻

冰人可以話係最屈嘅異常狀態喎

冰同瞓係唔係無分别

瞓左比人打，輪盤都仲識轉
比人冰左，個輪盤都比人冰埋，冇得轉
打10白技都殺到你
不過你miss左就人地隻棋會解冰

三鳥真係好嘔心
無鳥無人權

雷鳥嘅100金

鬼佬評價
分開runners, fighters, defenders, utility
too long didn't read
草主歸類做defender, 笑完就算

Thanks 長知識了

見到蓋歐卡係好嘅defender in manaphy deck真係得啖笑

應唔應該用石買張full heal好？

講樣秘密你知其實scoop up都做到full heal嘅效果

當自己隻嘢係對面終點隔離冰住一定係想用なんでもなおし多過用回收

咁呢樣我冇野好講
平有平用貴有貴用
而且scoop up有時都救到自己一命

邊關有得刷hundle jump？定係要做鑽買？

training一張
其他2/4/6連抽

頭先打左場 對方堆神獸比我好以狗咁撚

暫時得幾隻用 有咩輔助卡岩用

冇咩特別，都係放常用嗰幾張就得

force remove其實無乜用
當你霸晒人兩個重生點
都應該佔緊上風
呢個時候打死人係咪out game已經唔係咁重要

俾埋d西野我

岩岩4抽 3UC 1R 又中伊貝
2木1冰

有冇人知幾時先再有6抽 抽咗成千石得一隻Ex已經del game得有6抽先玩

咁巴打人品好極有限...
我抽左兩次六連 兩次四連
同埋計埋開箱
都有6隻EX

幾時有event 打下，開始悶悶地

千石5次4連得嗰20抽有1隻已經高過平均值25抽1ex啦
6連講數字就好睇 但係都好多老舊垃圾ex
要中到嘢真係靠平時開箱

女口[img]
應該點做

鳳凰升rainbow wing定 100攻

各有各好
rainbow wing雖然有用 但係高rank帶都唔會蠢到擺隻嘢喺終點隔離俾你飛入去
100攻如果有chain過就打龜y草主呢啲有用

開24個鐘箱中急凍鳥

但其實想要雷鳥

笑死

想問酒店係咪開到第5棟？第6棟無得打既。。

同埋隻game 有無得link ac？ 怕唔小心del game 咩都無哂。。

開到6棟

無link 得引繼碼

想問下點賣figure

Shop>exchange coins

點解抽親ex都係利基亞 已經第三條

200石中到一隻EX已經好好運
EX得4% 超低

巴打們依家打League 會帶幾多隻未進化精靈出戰？

有咩EX係有用？ 真心想知

好悶 仲未有6抽

冇咩大事都唔會出六連

其實4連都算易中 EX 了，當然無6連包底有一隻咁好

岩岩諗住開始玩
但一直unexpected error可以點做

del game重down

已經重down過

普通伊貝有冇用？直出冰伊貝定用伊貝再進化

伊貝攻擊力唔高
藍格都唔細 所以開加攻卡都好易浪費
好難進化到 唔啱玩進化

真心唔係好摸到隻 game 玩乜
可能岩岩開始玩 自己同對手都係鳩行多

肯出活動未
翻炒都好，起碼有石送

啱啱開銀箱 開咗隻水箭龜
點解升呢個陣recommend係整大紫技唔係100攻個招既？

明明招紫技淨係贏到1*紫技…

system個推薦唔好信十足

究竟招mirror coat有乜用

點解我第一次開驚有215石，但再dl刷得165石？

新手 想問下點打elysium 之後過關

可能早排更新有每日log in 50石, 依家無咗

想問富樫幾時出hunter

出故事無錢賺 放置咗好多個月啦

大更等睇有咩新野搞

??

啫係未出

oh 謝謝

出故事唔會有人課金
求其整隻失衡ex就會大把課長爭住出錢
你係營運會點做

以前仲係一log in望電腦關
依家隱藏到最隱密

有大更新？已經打到七七八八 冇野打

未出哂啲Pokemon (BW封面神獸，日月嗰啲)
又或者開個新嘅船event？

App Store 個更新內容淨係得不具合修正
是咪啫係冇新野

飛行gym
有鯉魚王同鯉魚龍

呢幾日場場都打3鳥已經打到反胃
飛行gym仲要3速

請問香港時間幾點更新完？

1800

難打到仆街
第一場就已經打到time up
自己都只係淨30秒

邊個揸住2隻以上冰鮮雞就已經可以稱霸今次活動

請問連勝報酬是否拎了就重新計算？

係
輸左先拎

如我5連勝輸了，之後拎報酬

拎完還重算，7連勝輸了，又再拎

無限次數？

謝謝巴打

三貓都撚勁

三貓淨係蝦到新手
馬仔水隊已經可以屌打三貓惡
冰鮮雞直情當你冇道

試過俾兩隻冰鮮雞開場已經塞死2個出口表示絕望

3速穿越高攻痴撚線
而我仲係一隻鳥都無

btw 打league已經由3鳥前27xx跌到得返23xx
噚日仲要打個21xx已經齊3色鳥

得2貓，俾人屈死，仲要得2鳥

有冇邊隻UC寵係有用
驚唔小心賣左

唔知係咪因為Go揀咗藍隊...

第二隻(而仲未抽到其他嗰兩隻)

金色Cube除左賣有咩用？
Coins有咩用？

大嘴娃/肥仔哈力/黏美兒/怨影/大顎蟻/呱頭蛙/蚊香蛙/大眼水母(?)/其他ex進化棋

打league每場100，合成要coin
基本上洗唔晒

你地會唔會草棋，我每款pkm都至少有一隻（希望）

我R以下無用的唔留，唔想浪費鑽買位

屌對面有兩隻雀已經玩撚晒
又識跳過人 玩乜9

活動整到有咁on9得咁on9
啲新人俾課長秒殺完咪會課金囉

營運終於走火入魔喇

我全部留最少一隻 重複就食自己升clv
你唔會知將來開新進化棋會唔會有用
橫掂倉位唔貴 抽少次4連廢r已經200個位
我依家300幾個位都夠用

每日攞完login bonus之後, 任務有食棋/睇注目就做咗佢之後quit game，冇嘅話即quit game
有下一回船任/新酒店先會再玩

3鳥加3貓屈死人，隻隻貓110攻

鳥下下要忌佢過頭飛

on9 gm

呢隻game算係咁啦，重課完最多咪多幾隻ex, 高幾clvl
唔差好遠
再講，佢EX都好易中姐
我都係國際版開ser先玩
少課左幾舊水已經打到上頭100名
換轉係其他類似既game，clash royale 個啲，要上top一定唔只呢個數

細貓先屈喎
下下30x

細貓都要連中幾下先上百，貓一下都已經110白攻 70金攻

殺貓難過殺鳥

鳥開場就高攻到痴線又一定要主動殺
貓開場可以恰佢人少殺或者唔理佢等佢自己打過黎先算
明顯鳥難搞好多

寧願見到貓都唔要見到鳥

鯉魚王俾人打死就可以進化
鯉魚龍進化出嚟又一隻2速110 仲要強紫技2星

根本夠多鳥打道館屈人機就爽過平時抽嘢
拎10石回體就夠6場 20石就等如一次保r 4連仲跟綠cube
又一次拉闊貧富差距

我有運中到鯉魚王同龍

但哂好多步佢先進化到

嘩終於打到十一連勝 一次都冇輸過 用三貓隊 遇過兩急凍鳥隊 用貓係我出怪點一隻一隻咁雪曬佢地黎打 最重要都係運氣

恭喜
貼隊出黎睇下

1勝箱中沙奈朵

個箱開到啲咩？有冇ex？

我隊野 成功打贏三隻雀
開完有一ex 全場水屬加20攻 但本身能力好弱果隻

啱啱開始玩
無刷過抽到

想整大啲個figurebox應該係邊度？

menu入去睇自己figure最頂
或者滿咗之後收信就會問你加唔加

鯉魚王衝去自殺就進到
點會難

搵到了 thx巴打

抽到隻夢夢…目測幾廢下

曾幾何時好勁(幾個月前)

我都no con 11連勝咗
後面幾隊都係垃圾
即係好多鬼佬為咗連勝係咁課金con機

係喎，以為要死左再出黎

我都以為係pc進化
打死對面見到係原地進化屌左出聲

抽到隻ex急凍鳥。開波？

鬼斯值得開波？

急凍鳥開
鬼斯不了

top ex性能
但係係r 變咗容易升clv好多

暫時有聽過孫悟空踢唔入
即係條魚用嚟守點都唔怕飛踢

係未知鋼蟲可唔可以直接射走條魚

啱啱試咗
鋼蟲都射唔走鯉魚王

條鯉魚表面係c 實際高級過所有ex

鋼蟲個射同平時攻擊有咩分別？

我估係用專有plate殺完remove from duel？

點升技？

Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力

依家抽到隻貝貝龍 最初型

中鋰魚王係咪好過中鋰魚龍

中邊一隻都係垃圾
中晒兩隻先叫大獎
最好中夠3pair

寧願佢出返好似遊戲王咁樣既卡牌對戰,以前返中學最常玩

有pokemon tcg online呀
pc mac tablet都玩得

鬥磨成功

想佢出手機版方便d

呀 原來咁樣
我中左鋰魚龍 但佢寫進化左之後mp+1
鋰魚龍仲有得進化？

利申 以前玩到金銀版only

係由鯉魚王進化出嚟就+1速

哦 屌 唔怪之怪中晒先大獎

抽到隻電鳥 開波？

電到你妹妹不痕

之前唔係中左急凍鳥咩？做咩又刷過

一舊舊金色藍色方塊有咩用？

金去shop>exchange coins賣
藍exp食左佢

尋日開始玩，抽左一次，而家有200石，等六連定抽埋佢好？

首抽急凍鳥

抽

打鬼佬真係好撚煩
好多時佔晒佢兩個點 後面都攻埋上去
佢得返兩隻喺終點都唔攻 喺度左一步右一步dum波鐘
而且係大把時間剩 唔會有機會俾佢博到我超時
但係實際時間就俾佢dum走成5分鐘

最誇張嗰次110體入去一隻都無死就輕鬆贏咗
但係出返嚟已經100體

最戇撚鳩係兩隻3速封晒佢兩個點之後
仲可以原地出卡嚟拖
拖多幾分鐘之後先斷線 真係嚴重浪費時間

開始覺得贏200場唔難
但係俾班仆街仔弱智鬼佬拖走晒啲時間就好撚難

好耐之前已經屌過
有d日本仔都係咁

lm

點解抽唔到鯉魚王呀呀呀

有啲人真係好撚賤 明知輸緊又唔投降 係到等時間夠
個遊戲點解唔撚限啲人幾耐要行 on9

抽左兩隻比卡超

一隻uc ,一隻r 請問有咩分別？

d技唔同
你可以當兩隻係唔同棋都得

終於成功11連

真係好難玩 抽又冇石抽
得幾隻怪

巴打中咩？

真係用石回體好過抽4連6連
gym打到依家120勝 淨係試過3次11連
有5ex 1鯉魚龍 仲有堆三色cube

師兄求陣容~~~

3貓鳳凰鋼蟲 + 4000藍換咗隻冰鳥

中鯉魚龍

依家有雙王雙龍出戰😂

請問ipad 個acc 可唔可以搬去電話度開黎玩？

啫係你本身有兩條魚 四條龍？

可以
不過要注意唔同os會清晒d石

本身一魚一龍

陣用鯉魚 凍鳥 雷鳥 鳳凰x2 天空龍

點抽咁多神獸
玩左幾日 得忍娃 奇異花 同控制時間個隻野

課金啦巴打

吓…咁點雙魚雙龍法？

咪出2條魚 進化做兩條龍 再加2鳥 2鳳

琴晚開多左個11連，又出鯉魚龍, 一隻ex都無
個倉有4鯉魚龍了

唔夠時間打200勝
早知初頭積極啲打啦

依家有200石，抽唔抽好？

夢夢 綠毛蟲 怪力 調整

夢夢改完如何？
之前開藍箱又黎多隻…完全無用過

敵人100攻以上打來會反殺？
藍技可選轉下一格或2格？

又好似唔係…睇唔明日文

天空龍點解唔改埋2MP
噴火龍又係，明明SM 噴火龍係交通工具，但得1MP

六連抽幾時會出？

唔好抽住啦等有最少一隻ex先抽好d bo

六連係要特別日子先有
下次最有可能係4月嘅一周年紀念

烈空座可以飛背兩格如果再改2mp會否太屈

都係嗰句
用石回體打多幾場gym最好

咁咪有排等

飛2格真係好壞參半😂

外星人3種形態

又貼錯link做圖

速度型有d廢
入場嗰下4mp應該得先攻第二著叫有d用

睇黎遲d可以玩返混亂隊

ex都廢廢地
最睇得上眼係隻ランクルス
3隻戰隊應該好癲

開波第一日開到1條鯉魚龍之後一直無魚無龍
直到噚日+今日開咗2魚1龍

點解有d撚樣打打下會進化？

追唔切... 輕鬆玩水隊算

水隊三魚夠屈機啦

ios有更新了

仲未入得？幾點玩得？

WTF

遲左玩，無左 sextuple pack

3 ex

重點係唔想要

我想哭

有冇人有拉魯拉絲?招封印究竟係點

送兩抽

夢夢依家反超前忍蛙
就算中過用嚟食clv都好呀

但係雙殺真係好爽,今日先殺左雙Y鳥
而且夢夢招藍係自己嗰邊場好煩
所以繼續用忍蛙

夢夢招藍係寫"可以"退1~2步 應該可以唔行
所以係有好無壞
不過我無夢夢無得試係點

試左
真係可以直接撳end唔行

試左喇，可以退1-2步，可以直接end turn
好正

咁而家三速ex精靈點排？
忍蛙=夢夢>鋼蟲

忍蛙同夢夢係用佢金技 多數人都會落一隻黎打紫技怪
依家夢夢>忍蛙

鋼蟲無金技 係唔同玩法 得我呢D屎忽痕覺得射走人好爽會走去用
要當3速用 不如用伊貝有D效果仲好

我剛中兩隻夢夢同1隻沙奈朵

係中唔到外星生物

吓…我仲幫隻夢夢升咗藍技…

冇問題啊

而家急凍鳥無得打FLYING GYM
MP得2係咪其實都係麻麻地?

夢夢升藍技好勁啊

代歐奇希斯有無用，想換番黎

有冇人都玩唔到？

有無人都search 唔到對手
Search 左成個字都無人玩

有無巴打打room match 成日做唔到每日任

ID: ihave2jj

鑽石點樣先會有

Login/日任/酒店唔知仲有冇/課

Allow左gps未

想刷過路卡尼奥首抽都刷唔到

注目見到啲3細胞隊同6外星人隊都好癲

外星人一張cosmo energy就玩死人
對面高攻白衝過嚟就換守
對面有金就換攻
點打都好難打得入佢

巴打們係咪都係玩英版

呢兩個acc 邊個好d?

痴撚線張卡效果維持成場

日英冇分別

岩岩打完
根本完全無得打
屈到

轉acc 搞走左舊acc，是咪無辦法搵返嫁啦？仲有300幾石嫁

假設對面先攻外星人隊有2速度型,第1turn用卡
點玩

冇

turn2係咪應該3速放中間擋住唔好俾佢turn3先手

如果3一樣，4你會點行？
5好大機會會3兜下

我可能右面打橫行1格
純粹希望儘量放多隻落場
前行就唔得 打佢又唔係
仲煩過6飛機速攻

佢個進化system其實係點?
唔係永久進化? 只係維持該場DUEL?

只係維持該場DUEL

外星人隊先係真正op.. 相比之下6飛機真係唔算係d乜
rush又得，慢慢黎擺定個陣等你攻又得
對過個齊隊既，根本無從入手

未打過外星人 繼續紙上談兵吓
想主動打佢 要有高攻打得過A型130 又要有金技打得入D型
係咪得返巨金可以試

但係要打得贏A型要連續兩次大白或者連續兩次金

其實抽唔中，好似好難玩下去

某啲隊屈機自然個分數上去
無咪留喺中層同其他無嘅打 咪一樣可以日日做任開箱慢慢儲

依家屈機嘅 遲啲都係俾其他新嘢屈返

夢夢開+30打S型係依家最好嘅方案

無撚左 電鳥同冰鳥 acc

一早專心玩一個account咪唔使搞成咁
玩咁多日仲喺度玩首抽唔厭咩

hea玩的我終於上到粉紅色喇
一個月平均玩少過十場rank有一兩個月甚至一場都唔打

原來3000石可以換到一隻

但一隻又好似無乜用

巴打們 想問下最有效率咁刷首抽係咪頭一張卷+一開始送果150石

刷到兩ex先開波

一個iPad ,一個電話

我刷呢四抽 刷左成日都未見到隻ex

刷乜鬼，直接玩咪好囉

如果有刷到2-3隻R大細胞，仲好過抽幾隻伏ex

是咪戇鳩

Ex多就贏

我2隻ex ,對家4隻 都係輸

你肯定
3細胞攻擊力100起跳而且可以重轉2次加3星混亂
勁過好多EX

巴打同我之前呢個有得揮

[img]
]轉到痴左......

新手,玩左幾日儲左幾百石啱啱抽哂,想點下點砌先最好？啱啱連輸左3場

隊野冇咩問題
不過deoxys除左攻擊型之外,其他型態唔建議單落
可以玩下奇魯莉安 / 哥德蘿莉進哥德小姐

多謝
另外我想問下路卡利奧招技其實有咩用

直接ko對手同對手後面一隻同一直線嘅棋

自膠

收到 抽到細胞就開波

但係講緊要3隻,可能仲難過中EX
雖然2隻都得,但係重轉變一次同走位多左限制

師兄想問下個隻deoxys(1步個隻) , 有D咩用處?
另外想問下點解唔建議單落?
感謝

D型一大格紫格只係用黎防白技冇其他用途
D型1mp機動力低冇輸出，紫技會俾金技寵剋死
S型高機動性但係低攻好易死
所以唔建議單落
上面有巴打講左deoxys隊嘅關鍵係Cosmo energy
而且要儲齊3種型態先做到最佳效果
Cosmo energy效果維持全場對戰
當deoxys俾人打嘅時候可以同其他型態互換
S型4mp高速入場，俾人打就根據對面嘅棋換型態
A型超高攻白技可以應付絕大部分棋
D型大紫用黎防高攻白技

明白...岩岩開箱中左D型...所以即刻上黎問下有冇用處...
感謝師兄..

細胞是邊隻

入到game,但禁任何制都冇反應 是咪維護緊？

未進化得唔得？

咁岩抽到3隻,得一隻未進化

3細胞 1 超夢夢

未進化唔得
點解你仲刷緊

一個IPad,一個iPhone

原來1800鑽石可換一個

邊度可以搵咁多石

抽多9次四連

即係課金

嗱 你衝高排名 入到120名
月尾30張金券抽晒佢已經1500 material㗎啦

幾時有六連抽

頭四抽中沙奈朵同代歐奇希斯
不過係速度型

想要沙奈朵

好x難打

嘩屌，屈撚哂機

想知里魚龍邊忽勁？

我差一隻細胞

你有無一條魚一條龍先？

頭先手痕 拎咗個廢首抽抽咗800石
得隻火猴
既刻俾咗自己鋼鐵般既意志留手等6連

雞同雞蛋
打得入120實大把勁野
1500藍石對佢地無乜價值

冰鳥電鳥每acc冇左真係心酸

我琴晚1200石 得一隻火猴

即時火起

咁你可以唔使玩了

點砌隊好

可以換走鋼蟲 蛙 裂空座其中一隻上怪力專打夢夢

終於刷左隻代歐奇希斯A型 暫時只係用左一開波將金卷 咁樣開局可以嗎 留到200石先四抽係咪好d

開啦
緊係留

A型是防守？

我有隻130攻

一轉到紫技就返屋企 冇想像中咁好用

A for Attack

仲有D for Defend 同 S for Speed

有無話抽到邊幾隻配A型最好 同埋玩法係猛攻型

抽夠一隊3A2S1D最好
單隻作用唔大

小號only
大號當然唔會咁蠢

幾時會有6連抽

我無能力做課長

睇高rank點打有埋解說幾好睇
好過依家D鬼佬垃圾注目

大細胞升邊招技好？

各有用途
如果我有會平均升

第一次對5外星人
好彩有先手+對面腦洞擺隻嘢離終點3步俾我偷到雞

啱啱開箱中左拉魯拉絲試左招紫技
封印對面轉中嘅技
例如 自己中3*紫對面50白，招50白會封印
之後當轉中封印左嘅技會重轉直至轉唔中為止
封印對白同紫有效(跟返顏色勝負規則)
封印Marker唔可以疊加
例如 對面本身有50白(封)同2*紫
今次中2*紫 咁招50白會解封 2*紫會被封

拉魯拉斯係邊隻

唔記得講
對面miss會咩事都冇 冇野會被封

謝謝

因為marker唔可以疊嘛
mp-1/2, 詛咒, 3鳥charge, 封印 呢幾樣都會清走舊marker

如果用封印要小心唔好幫人清走個封印

有D棋得1招大範圍白係攻擊招 一封左真係即刻廢左

3月一週年是咪有機出6連？

4月同冇人肯定

今日既注目戰，有幾場啲玩家俾對手輕鬆達陣

好似唔識玩咁

鬼佬有d上到紅色都係鳩行

話時話 A型代歐基希斯 麻麻地好用 紫技成日返歸

琴晚開金盒中左 D型，本身有4400碎，之後即課左1600石換 A型 S型

用落真係得D型正 幾守得，不過咁啱對手無金技

使唔使每頁都6連一次

1600石要幾錢？我都想課返隻大細胞

A型仲有強在個自帶光粉
有時轉出紫都可以博轉到對面出藍/紫2打和就唔使走

以前啲棋自帶卡片效果 (企鵝 天狗) 都唔會太勁
但係今批自帶光粉/triple chance又高攻

Dllm

318+158

8個4連又係得一隻火猴，真係好伏

可能我人品唔好

都啱，但有時 A型上到去就圍到人，一抽中紫技又重係黎過

A 型可以令對手轉多次其實幾屈又130攻

課金35$ 30日果項有咩用？

加一格時間箱嘅位

兩個箱一齊倒數？

加位3變4

好感動，終於破到六外星人
MVP 就係條魚

5800碎換唔換野好
冇deoxys同人造細胞

決定留曬下個月一周年再算

等出gym先諗換乜
砌一隊屈到gym嘅拎300石出嚟唔止10隻ex

得兩隻S型deoxys係咪冇咩用

想問下點樣砌隊好 thx
琴日抽到夢夢 好唔好用？

藍飛機要搭速攻 貓要3隻先有用
我會換走呢3隻入夢夢+(火伊/月伊/怨影娃娃)揀2隻

之後四抽中烈焰猴 係咪好野來？

80技 前進一格 唔錯

頭先開虹箱，中多隻 D型

今期新精靈好多超能系
超能系gym出現機率大提升？

gym 是否2星期一次？

下次應該出船任先，有排都未有gym

太好啦 咁可以考慮下第時課金黎去

繼承acc有時間限制？

依家兩隻大細胞都好好玩 好想快d黎多隻

想問下隻game有無成長素材果d打 如果無d棋要點升

開箱出藍/綠
唔想等箱咪用體打電腦1-1用隻棋當exp

活動都係不定
睇營運心情
以前頭幾個月明明每個月都有郵輪

如果有石，依家留定抽好？

原來時間箱都會出好野

左下角果隻時間箱出

一直都會
根本打多幾場好過你刷首抽

咁值唔值課金開多個箱？

兩個月無見虰箱出虹光
一出虹光第一隻係喵喵怪就知中獎

唔值

點解開箱出左粒金既得1exp

金用嚟賣

收到

點解好似無乜人玩咁

你係講呢到定成隻game?
如果係呢到，依家已經叫熱鬧

第一個POST 咁耐都未1001

你真係要見識下以前係舊登嘅post

有600石啦

幾時出6連抽呀

以前都未有國際版
利申 鳩估

嗰邊未開英文版前最後一個post(上一個post)：半年都1001唔到
開英文版後最新個post:差唔多1個月先得百幾個回應

好似好耐冇返過去

感動 終於上到粉紅

啱啱用左今日送既金卷一抽 中埋隻代歐奇希斯s型 真係超好彩 對隻game好有希望 已經想聽日去課金

上到1800已經唔夠打

個撚個4-5隻ex

『ポケモンコマスター』公式ツイッター @pokemoncomaster
【予告】ついに、あのポケモンのフィギュアが『ポケモンコマスター』に登場予定!! 乞うご期待！ #ポケモンコマスター

等睇N型點樣再破壞平衡多d

巴打們有無啲咩建議 打到上粉紅色成日比細胞同外星人打柒

又N型🙈 點追呀，代歐奇希斯好難中，感覺今轉4連中EX機率好低

我抽左15次4連，得2火猴 2夢夢 1沙奈朵

高過4%喎巴打

5/60 = 8.33%
假抱怨真放閃

雷公換沙奈朵

我一睇都想掉走隻雷公 但係會得返夢夢一隻金
鴨咀可以試吓擺進化
一嚟混亂有用 二嚟依家太多2,3星

之前係 2次4連就中1隻ex

之前有巴打一個4連中3隻

係我唔好

我隻雷公就係拎黎打人地啲夢夢
唔該曬

3隻細胞可以點破

真心唔明依隻有咩用？ 3*紫技 有時移唔到敵人，逼住移自己友.... 又唔可以cancel ability

我想問綠色方塊有咩用 又無錢又無經

好少場合有用 多數升白
另外加1點落2星確保麻/燒係無3星
既然覺得無用你又加佢

頭post

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈不同稀有度唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv

升lv 最高得5 lv?

移動路徑唔可以有野擋住
A - B - O - Y
因為B頂住A，所以A唔可以移去O位

屌 按錯制食左一隻 得返一隻

入自己figure list可以上鎖

一切都太遲了。。。。

唔好意思 我之前睇唔明 無留心 唔該曬巴打

有gym了…

150攻外星人

講真150同130打落冇乜分別，一樣都係咁屈
係buff左隻速先難搞 衝到過黎直頭可以開你拖，唔洗等你打

buff隻速又無乜特別
因為gym入面3速60攻已經係基本

同埋最撚on9會係3隻細胞... 好多100同110攻既野變左必輸

垃圾營運

4粒綠ex
屌完都係要繼續打

用歌德小姐直接同對面goal換位真係好撚爽
咁都俾我搏到

除咗45有隻n型 開gym箱都有機會出
可能同鯉魚一樣係gym限定

不過原來n型虧嘅

咁好彩
你對手一定係屌左聲出黎

連續兩場

我有隻哥德小姐

但唔識用

佢有招40+ 同50* 技

1800鑽石姐

用佢招紫技

進左化個隻先有用
你個隻stage1

老老實實，ex唔夠人多真係輸9成

其實唔建議用
封3點真係好難
我呢d唔追勝利數嘅先玩下野

你可以有三隻細胞係隊
應該唔會輸9成

有冇人明日文？係送700石定點呢？

暫時冇得兩隻 所以咪話唔夠ex咪輸

我都係得二隻

新手頭一個禮拜每日100石

如果賣ex 棋可以變鑽石就好啦

送迷你龍係咩玩法

過幾日咪有哈古龍
無迷你龍無得玩進化

冇睇公告添

Arm arm 二連勝抽到隻
無另外嗰啲咁好用

點解細胞咁勁

細胞係講緊人造細胞卵
3隻係場基本上攻擊力一定破百，有3*紫混亂
仲要特性自帶重轉兩次

可以重轉2次真係好仆街

鯉魚龍之前活動限定
好想要好似幾勁

好彩有夢夢係手唔怕
不過用慣咗50/70既夢夢返唔到轉頭
打返一般場成日拎去撞人撞死自己

係限定…亦都係好勁
保守估計應該全驚top10

都唔夠一隻A型外星人打

比我我會要鯉魚龍啦

場場5ex ,玩春咩

成日唔記得對面隊d怪嘅ability
夾唔死 識飛 等等
有時又冇留意對面有hurdle jump搞到輸得好慘

鬥ex多

冇外星人冇細胞，唔驚啦

唔好意思，成個禮拜冇玩，邊隻係外星人細胞？

未計佢送， 本身都3條迷你龍了

啓暴龍幾時出

45送果隻代歐奇欺斯有冇互換效果嫁？

想問下有咩角色值得培育同砌隊

45勝就送咁好

原來有得打 gym 了

有排打

最初頭on99第一隻用4000material換返嚟嘅紅飛機終於有少少用
跟埋之後抽過4隻藍飛機可以組吓飛機隊打gym

兒女生性病母感安慰

但飛機一死就... 我有一隻紅，但唔敢用

有無人可以幫手睇下

我無 3隻細胞， 依家唔識帶隊打

兩細胞都唔差

可以俾下意見得嗎？

我依家 3外星人 SAD + 沙奈朵（初形）+ 夢夢+雷鳥

試過帶2隻，但感覺麻麻

課金？

無乜特別好培育
逸強砌嚟過渡就
歌德蘿莉+進化
暴蠑螈
普代歐
呢3隻正常2速打得吓

裂空 最強打手
電鼠 3速+紫技換裂空上前

去training加多隻蝌蚪

嗰隻垃圾黎

課到傻，依家要斬手指

呢位巴打真有愛

要課金? 不了

不再課啦... 唉

大獲原來賣錯左隻電鼠走!!

今日gym 開2次銅箱，竟然出ex

巨金 同 卡比獸

無乜咁大獲
電鼠打電腦有得洗
而且都只係一種玩法 唔係一定要跟足

冇夢夢，見到對面有A型deoxys係咪可以直接棄權？ 冇次贏到

果然翁勉強擋路
叫做有多過一半機會兩次都唔miss

冇果然翁

你一隻金技寵都冇咩？

打A型唔係夢夢咩金技都死啦

勝利逹成數 奬勱 是完左GYM先派?

即派

如果封晒3點,哥德小姐企goal,對面goal有棋
轉中紫技會點
啱啱有呢個局面但係轉唔中紫

有冇巴打帶廢棋打room match試下

459 145 948
pw 689

我出lose

我win

唔該巴打

有800石都唔知抽唔抽好

睇緊日本人打占
唔係外星人細胞 但排名都唔低

時間箱又出好野 速度型代歐期欺欺 呢隻game真係唔差

屌...撞到佢

差隻防守型就 齊啦

齊晒3隻有咩特別勁？

互換

s同a已經夠玩啦

改完頭post

首抽推介可以換晒去

大獎率:
Ex 4%
EX睇你鐘唔鐘意
實用[R]推介：

注:隻gmae側重PVP 建議EX起手
咁呢
EX真係要睇個pool有咩

就快可以見證推爆post

d 綠色cube c 好阻位 其實係唔係是但食落一隻c到就算

有進化嗰d
其實都唔太重要,橫掂平時都唔用

推爆佢